屌你老母網上面講斬人就咁快手拉人 黑社會出街打人就一個都唔拉

D狗真係無撚腦